PUBG x Resident Evil 2 ！！！！

好爽阿，一齊玩

咩黎

PUBG 有活動，個場有喪屍打

好似幾好玩

係好好好好好玩阿！！！！！一齊啦喂

有興趣 加個tg。。。明天

知唔知綠色果張卷點換架買咗又用唔到

係咪呢啲阿？

留tg阿

唔同卷for唔同箱架，十張換到一個

唔係呀係960點劵果張呀

垃圾game

一齊玩

第二波啲屍多撚到
無火槍唔夠殺會

? 吹水

咩樣阿

好阿 有冇tg

第二波真係好撚難打
咁耐以來第二波唔知過得一兩次
我未試過執到火槍

俾狗玩

打肥仔通常會跌

第2波唔好係室內打就冇問題

咦 未見過喎 係咪商店到買嘢

見到肥仔就驚 仲要有盾既肥仔

下次試下先 我次次都係室內😂😂

普通自爆肥仔喎
好易打

好有壓迫感阿

玩咗一場，都係玩返海島-.-

今晚玩

好阿 一齊阿

可能我好鍾意喪屍嗰啲嘢，所以覺得好玩

係呀 心痕買咗但係用唔到好sad

第二夜晚出喪屍嘅時候我通常會揸車周圍兜 咁就可以輕鬆過嗰晚
如果無車就會食止痛藥 之後開始遊撃

有心得喎！下次試下先

落水

認真？

D屍落唔到水 會卡係水到

有次去左隱藏既警察局好肥 一把格林機槍守晒咁多個夜晚

呢個場專登封咗某啲俾人跳嘅位

起邊架！！！！？

喂今晚試下

其實個圈都幾細 每次開場又唔係100人

唔係場場都出

Random有定係random位置

應該random有

空地拉打易打過室內守住打

跳落水都過到第二關
或者飲滿汽水周街跑
室內未試過過到

Total 三個point,random禁出現係其中一個point

有冇人一齊玩

一齊啦喂

下次真係要留意下

我次次都守屋

留意下

入屋如果係樓梯，太多屍會卡住走唔到，仲易死...

係車入面唔郁得唔得

未試過，只係試過車死啲屍，但啲車嘅油比平時嘅mode少好多。

係！！

長期有定限定架？冇打好耐有啲心郁

好似限定阿，好似

車到咁上下架車就會爆，見著火就落車

第二晚落水/ 揸車係易贏方法

中等難度就喺屋拎s12k打 licker /有盾肥仔

游擊都唔算難，但一定要keep住射同避開啲屍打落嚟果下等佢地硬直

要 keep 住游

有盾都易

拎s12k 可以秒有盾同licker

射頭都好似扣多啲

三條友已經可以守到啦

根本唔洗走

都係嘅，但有時補血冇人cover好大獲。

老實講第二晚都唔洗補血

天黑打枝 adrenaline ，普通屍用m762 / ak / m416打頭
特殊先用連散

不過一定要夠大間屋

我通常守3層加天台果啲或者兩層有兩條長露台果隻

如無意外做到3月頭

希望耐啲啦

唔可以係架車到咁耐,D 屍會打到架車爆

一齊玩啦

一齊玩阿

一齊玩啦喂

用車就唔洗走

第二圈唔用車我捱唔過
利申廢柴

想問有無咩秘訣或者邊個位
令到啲屍見唔到自己？

我都係

Account？

河

Lm

有興趣一齊玩留PUBG名啦

不停跑/邊向後行邊開槍已經得

唔得

我成日起屋入面守，下次出黎跑

第二round入屋好易死

唔敢啦 下次唔入屋

未玩過呢個mode 想玩

得阿 但咁點留

有無tg 因為廢事比fd發現到連登ac

點留名啊

有阿 比tg 我

留tg囉

最怕豬隊友車去打boss
否則都可以食到雞

第二波一路跑一路爆頭就得
血都冇扣過
啲on9唔信係到守屋
揸車又係浪費
打曬第二波跌啲高倍鏡狙擊槍先夠資源打決賽園
Boss都唔難 都係一路跑一路爆頭 只係耐啲咁

手機遊戲黎講 今次幾過癮

不嬲zombie 都係為左提供道具的玩具

我會努力去練下

第二波唔打好晒
超多野執

好想試下火槍 係咪好勁

反而想去下警局

應該係大宅

頭先去到阿！！！！！

咩名

一般 我寧願用ak

好多女玩

無技巧可言 一路跑一路9射

算幾好,日頭就同其他人博殺,夜晚又係咁邊走邊屠屍,唔會悶

我睇D 圖入面係咪有G病毒係到,想見識下

要有好隊友
頭先玩一場有條友用單發既槍
仲要炸撚死我
一係就自己各自各玩

女

有返咁上下自已玩好過，我通常衰都係因為豬隊友

Ok thank you very much

唔洗下下做伏地魔

未見到喎又

我試過有個隊友係咁片我
我地組隊

不能同意更多

d 野貴到 on 9

痾屎嗰陣先會玩一兩局

冇買

你柯屎話我知

成日自己玩
玩到尾 人地一隊打我一個

有無id 遲下加你

你留 我連左fb

活動好似就嚟完
唔夠疫苗換ada

Pubg MOBILE

三月阿好似

Yes

d隊友成日一半未夠死哂，最後一定要一個殺哂

啲疫苗好似呢兩日就冇

有咩用

喪屍炸彈去到決賽圈對付伏地魔有奇效
一丟出去，嚇到對面立即起身

清屍快，細聲冇咁吸引屍

第二波成堆屍追住噴兩噴搞掂

90個可以換ada衫

點換

有無得組隊打

咪收集疫苗囉
係活動個到

Come come

我知我意思係90個點換到咁多

可能要日日做齊曬啲任務
在喺遊戲度攞啲

冇咁既恆心

RE Fans
好想要

仲有冇人留tg一齊玩

好難搵宜家先40幾粒

岩先入左警署,原來真係有個final boss 係到

一齊！

加油

用ak好過

有輕機槍執 不過又係唔係太勁

套衫唔係得7日咋咩

邊度有火槍執

有一次打爆咗個肥佬之後就有得執，不過效用不大

不過無野執

又岩喎

感覺對普通喪屋有用 勁小小既已經搞唔掂

但係跌出黎嘅野多過你用嘅好多 都係用兩罐汽水 彈多到執唔曬

打呢個mode通常用AKM同M416，用UMP9感覺換彈有啲慢。
揸過一支炮，好正，但好重，會行好慢。
火槍我覺得麻麻。

UMP9真係慢 我都用AKM 多

啲彈真係勁多 執到好開心

一支AK,一支散彈，食滿藥，空地都應該守到第二波

啱啱打完局成team 豬隊友，講到明有喪屍就唔好走埋一齊，硬係要過黎，我估係AI, 結果死左兩個，有尻佢

Ump又慢又低攻
最好用都係m416 同ak
M416仲可以加好多野

唔sure 我中意用
但壓槍好似難過m416
唔夠集中

得閒可以一齊玩